下身粗壯 求吊西推介

巴打有無吊腳西褲推介 邊度有多啲款? 定係要訂造?
小弟小腿較壯 會唔會着得好核突

個樣呢？

唔講重點點幫你

唔係靚仔，都唔毒唔柒，身高185

普通樣一個

著工裝褲軍Boot咪仲型

有啲場合一定要着老西 但又唔想太formal或太老餅

Sorry ，睇錯以為求屌西推介…

我即刻出返去…

巴打好似好有研究同心德咁喎

心得

Sor~睇錯左下體粗壯~求屌閪推介

+1，所以都係出番去先

same